唔好再排隊食垃圾啦好嘛

作為獨立國居民
每次經過B仔涼粉同安娜餐廳
見到一堆人排隊去食
我真係心諗：是咪食開垃圾

啲人係咁吹奏兜濕鳩涼粉同蒜辣雞尖真係cls
尤其是兜B仔涼粉
求鳩其一大兜涼粉同罐頭生果就$61
我中學食過一次就不了
仲有雞尖其實唔是特別好食
仲要好幾次俾人影到跌落地下又執返嚟
點解仲會有人山長水遠揸車入嚟食垃圾

仲有安娜
唔是咩高級西餐廳
可能你會話幾十蚊食個扒餐你仲想點
但我想講同樣價錢我去茶餐廳食可能都好過佢
牛冇牛味，啲雞就鞋到你食埋我嗰份

每次經過呢兩間見到條隊
我都感覺到好多人真係食開垃圾
仲補嗰間永年士多
又係吹奏到有錢翻新仲開埋分店
係咪元朗冇其他車仔麵食

但樂觀啲咁諗
多人去排隊食垃圾都好嘅
咁識食嘅人就可以去食啲高質嘢又唔洗等咁耐

垃圾呢部分係認同你既
不過糖水不嬲都係本少利大
如果你講價錢咁其實冇一間係合理

要食糖水就入屯門嘆甜品啦 高汁野來

唔明安娜咁都收➕1

B仔有鄉黑背景 唔止難食咁簡單

B仔係真係好污糟
仲要鄉黑加持

仲有嗰間糖森林真係

點高汁先
講嚟聽下

收加一
佢好意思架喎

污糟到呢
我整俾佢哋食仲好啦

其實佢而家無牌 你食到肚屙都冇保險賠

屌
無牌
仲講得出不擔心真係食垃圾大

可以講多啲嚟聽下？？

一日未驅趕到班鄉黑一日都唔想再入元朗國
想問下安娜個價位，百二三蚊樓下嘅豉油西餐有邊間好食？
想食牛柳

b 仔只係元朗國人民gathering 用
成日見其他區慕名山長好遠甘來食就想笑鳩佢地
當然721 後唔會再食
安娜更加係笑話，貼錢買難受

係藍絲同平衡時空撚去幫襯
唔好屌錯自己人產出戾氣

元朗有好多黃店 但偏偏港豬山長水遠入黎食藍店

百二三蚊嘅話
浩食冰室唔錯
不過有人報料話係藍店

Agger
貼錢買難受真係cls
元朗國人民gathering用
俾錢我都唔去呀

我係講緊食垃圾呢個問題

加咗1仲唔找尾數，雖然係幾毫子
喺咁嘅環境食物質素收加一，仲唔預備散紙找續，收得加一就要找畀人
仲要自己攞單去付款，真係未見過加1要自己去畀錢
見前面啲人個個都冇找就算，我唔肯，要佢找，原則問題，佢俾返一蚊我

佢有個香蕉焦糖脆脆雪糕窩夫(雪糕食開朱古力味) 賣五十幾定四十幾蚊 食一次會翻唔到轉頭同埋好難用呢個價錢食翻呢個質素 重點係間野都係黃到金

佢到底憑咩收加一

搵次去試下先